建議ViuTV拍一輯醫療紀錄片，24小時駐守醫院，俾香港人知宜家有幾嚴重

出街之後可以帶動社會反思呢個問題
從而向政府施壓
最後檢討單程證既問題

Agree

政府唔會care
不要再相信今日個政府
民意唔關佢事好耐

老人金跪低，係因建制派追擊ga ja

其實個個都知

一句講曬，They don’t care about us

知條撚！
淨係知「爆煲」，但你覺得佢地imagine到個畫面咩
如果拍得成出到街就會係一個震撼教育

老人金跪低係因建制派
咁建制派點解要出手
因為佢地都要討好班老野
如果宜家俾班垃圾廢老睇到個畫面
個個都係茶餐廳同議員辦公室屌鬼
佢地都有妥協既可能

扯貓尾

鬼有人理咩 諗下下間喜茶邊區開就有

屌 都冇位比佢地企

我覺得班醫護人員應該願意配合

最後一推

推到拍得成